張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中改善 (6) 感謝聆聽意見 推到唱多幾首sidetrack

今次演唱會都等咗四年我哋想聽你唱
#無能為力
#無名指的光環
#襯
#有份點唱 #無悔了 #張敬軒
#張敬軒Hinsideout演唱會2018
#Hinsideout2018
@hinscheung @tancong12 @yuki_keke @db_danny @terrychan808 @ducklau @chuikaichung @quinn_lui @mercylove @johnnyng2004 @antonioserranojr @johnnyyim @chongsiuwing @eeg_music
－－－－－－－－－－－－－－－－－
一齊po 未試過又點知得唔得

求改善rundown 用歌聲取悅觀眾
而唔係其他噱頭野
唔好玩膠 玩膠請回網上平台
唱多D sidetrack + 少唱live既主打歌
唔好再浪費時間quota唱D無謂歌

演出日期：6月14日（四） - 19日（二）*（6月18日係kkbox特別場）**
門票價錢：$780 / $480 / $280
演出時間：8點15分開始

* 每日rundown唔同
** kkbox特別場有特別獨家環節
Q & A：仲未收到建行／kkbox 優先訂購飛點算？？自己打上cs問

大控訴可由第1個post第14版收睇live怒屌留言
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

我做錯咗d咩

仆街 唔通女神係聽日場

每晚Rundown

慳左咁多時間encore一定好精彩

唔要啊

幾想睇都忍住唔好買黃牛呀 由得佢地揸住變廢紙
特別係fb有隻大黃牛carxxx chxx 蝕撚死佢

Kelly同Boyz會唔會錄入隻碟架？

放飛求飛換飛去下面兩個post
↓ ↓ ↓ ↓ ↓

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

張敬軒 Hinsideout 求飛放飛換飛區

座位表

字母行 = 數字行前4行

演唱會紀念品

15號留低鎖匙都冇得聽
知道埋陣間en乜core一定血都有得嘔

17/6 更新中

留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985[/quote]

今次真係眼淚在心裏流 我到底做錯啲乜

希望呢兩晚瘋狂encore唱sidetrack 大家睇得開開心心

lala世界 bingo

Kelly唔同公司唔駛諗
Boy'z就大啲機會

La la世界

舊post
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中改善 (5) 集氣推到唱多幾首sidetrack

唱死性不改全場一定high到震

本身都對胡定欣無乜感覺 宜家好撚憎

Thz

大家一齊有啲骨氣貴一蚊都唔好買
黃牛必須死

嘩及時開左post

好想喊呀 一晚正過一晚
估唔到軒仔真係cut 咗前面

開唔到？

Boyz同公司

好難得睇綠區 期待左好耐
但係竟然變左15號苦主

手機的話唔好用Google Drive開、用Chrome開先睇到

夜晚老豆睇電視聽到首主題曲個心都up一下 好撚想死

咁係咪成個降兩度show 得返唱女神同我本人

17/6 更新中

留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985
青春常駐

今場都好拎正
可惜冇錢學果位巴打買足六場

我拎咗個桶準備噴血

Thz ..但國語可唔可以轉寫普通話，要政治正確

今晚嘉賓得Boyz?

lala世界 一定炒到個場好high

其實同佢跳d dancers 啲屎忽好翹 好好睇

圍住個場係咁 lalalalalalalalalalalalaal~~

普你老味

等睇今晚有無春秋！
btw想問佢今晚唱成點？爛聲定keep到？

Boyz係兩個定一個？
諗起個鹹濕仔都唔開胃

兩個啊

叫得boyz 緊係兩個

有小斌女

今次Ｄ女ＤＡＮＣＥＲ 好似索過上次LIP
不過都年齡睇落都大D

中共官方叫呢種話係普通話，臺灣先叫國語

fb gp 封面照片講謝絕黃牛但一入去問貴一個doub
居然話係賣服務

到底仲有無人會原價放飛原價放飛

叫大陸食屎啦

係軒仔同Boyz合唱，同Boyz兩條友自己唱?

個淫蟲而家好似唔係英皇

其實東南亞風環節短少少 或者後面唱多少少自己歌 我就滿足 睇佢扮女人都幾funny
如果成個環節cut 哂d dancer 可能會好sad

唉15 號苦主好撚想睇多場 但又唔想俾仆街黃牛賺

咁快完嘅
仲有幾多首呀

2首都係3個一齊

Lala世界完之後
全場拍掌分半鐘

咁誇張

斌女同張敬軒

有人話聽晚嘉賓係Kay

雖然我都好想睇 但一定要企硬啊 唔好輸比黃牛

Kenny好撚靚仔

same

但真係平伏唔到呀！

基本上可以話係全場大合唱

今日本身一開始都話係張生同張太

尾場飛已買

X2 不過點都好過nwc 😂😳

same here 好期待

同樣15號苦主周圍撲飛
280閪位都要600

黃牛？

1st encore 餘震

買黃牛 ?

胡定欣拍一下都比多佢

等你地啲片呀

17/6 更新中

留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985
青春常駐
假encore
餘震

拍一下個畫面好好笑

好期待+1

唔好做衰仔啦 黃牛捉心理 好衰啊

我前世做錯咩事 張敬軒你係咪好憎15號啊你講

Boyz 係預言書後面先出黎？？
無其他guest?

餘震 全場手機燈+合唱

又有人話聽晚係千嬅
希望係Kay

唔知佢地有無啲好嬌羞嘅表情

正喎今晚rundown

一諗起15號就

餘震真係膽歌黎

Twins 有無可能做嘉賓

其實都係

呀sa 唔係香港

今晚rundown見到都扯扯地

twins既live
又要扮喊

好正呀屌

軒仔:由尋晚開始,我覺得晚晚都好似尾場咁

應該好多enocre

所以我冇拍

好正呀 好想睇kenny 軒仔同台
就咁文字都感覺到氣氛會好好
好期待片呀

點解係由尋晚開始呀
屌

咁當14 15既觀眾係咩

第二場就好似食屎咁

有冇機會請陳廣偉

留守

出左trip

咪請呢條垃圾

係14,15號觀眾身上捅多刀

No ah朋友本身買多咗兩張 之後讓咗比我 佢本身又唔係好迷仲要見我咁撚慘 超級好彩

心碎

千祈唔好呀！

聽晚 唔該 各位 入場 朋友
盡力 投入 拍手 鼓掌
要令18號 成為 最好氣氛既 一晚
利申 睇埋聽晚

仲要本身頭場變左第二場都未鬧佢

x2 好掛住安琪

有冇諗過班苦主既感受

之前現場睇佢地合唱騷靈情歌
應該都熟嘅兩個
不過唱功好大差距

每分每秒都f5緊你地既cm 然後係咁dum春

諗起騷靈情歌

真encore

拍手

19號軒仔要生生性性

死性不改好正啊頂

唔撚係用個兩枝垃圾呀

有冇人真係整dklm燈牌

希望拍少啲棒 好嘈

食哂屎
15號號觀眾喺軒叔眼中係咩

要loop幾多次
dklm dllm都有

總之炒熱個氣氛就得

聽晚睇
記得唔好咁快走

好撚癲 ckw都俾人屌到咁

我有一碌用到半場就爆左 佢爆果下我呆左

無諗住開垃圾
用手

有冇人撞到連尼住

無用好多年，收到就拎番屋企儲

要啦

紅色個支拍幾下就陽痿
拍幾下又要吹返硬佢

啲人嗌到 氣氛超好

Christopher chak都未唱

屌 好正

好想現場睇

2nd encore
只是太愛你

14號個場有人整左

同台呀！！！！

17/6 更新中

留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985
青春常駐
1st encore 假
餘震
只是太愛你

1st only
因為未降過落台

好正呀

等睇youtube片 求入碟
現場睇實正到爆

氣氛無得輸

一開嚟睇 喺屋企都忍唔住嗌
好羨慕今晚嘅觀眾

一定嗌到痴線

喺屋企睇到好激動

好撚羨慕

原來kk box得615冇出post

要睇幾次
好想快啲有成條片睇

超蓮ig都有

完美示範點為之請岩嘉賓
蝦蛟老母容姨都好好 但胡定欣真係錯唒

17/6 更新中

留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985
青春常駐
1st encore 假
餘震
只是太愛你
Hurt So Bad

因為15號冇野可以post

知唔知今場有無錄？

好橙呀屌

又有hurt so bad 無得睇尾場真係HurtSoBad

有

Kingjer FB都有post

佢cap到兩條友(kenny同軒仔)同台唱咁

本身都有塵埃 結果16都唱埋

胡定欣一出嚟已經靜哂
已經唔想再提佢

驚畀人圍插

嘉賓太垃圾

25秒超長尾音

尋晚都有～好似係

睇佢ig啲comment仲話全場鼓掌
明明就無

好high ah

唔使等四年紅館再見

好羨慕啊

仲要唱首咁既歌 如果係大家熟悉既歌效果會好好多

等人放片

胡定欣只係唱一首歌都比人鬧到而家啦
張敬軒知道自己有啲咁冇品嘅歌迷
鬧到自己朋友垃圾不如
唔知會點諗

佢好assume個個都有睇劇集咁

同埋好似快歌會high好多

集氣集氣！聽晚要係kay呀

睇到DKLM燈牌

17/6 更新中

留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985
青春常駐
1st encore 假
餘震
只是太愛你
Hurt So Bad
櫻花樹下

後晚啦

咁快櫻花樹下

全場合唱櫻花

因為佢無歌好唱又要食住套戲賣做gimmick
如果佢地合唱應該好好多

今晚係咪都好氣氛 大合唱

睇聽日嗰場 好期待但又好驚會失望 心情好複雜

淨係頭1句同副歌首句
話大家聽說唱太多都悶

原來都2318

錄影呀 仲要有boyz炒熱個場

散未

仲驚boyz 會無人識

睇黎今晚有望突破尋晚時間

點會呀

+1
見佢好似有聽意見咁有期待
但驚想得太多

希望聽晚聽到春秋同餘震就無憾了

打死唔走

點會唔識呀，個咸濕仔咁多色情新聞

軒仔班觀眾嘅年齡層點會唔識boyz呀...

放心啦 有15號苦主頂住

有咩問題 佢唱騷靈情歌真係好難聽
中間仲無啦啦唔知鬥乜春高音嗌到軒仔撳住自己隻耳機 勁尷尬
佢個演唱會真係唔慌唔speechless

我覺得會keep到今晚咁嘅 睇頭場想死

嗚啊係死性不改
睇字都已經J死我喇

如果有得聽酩酊天使既話真係死而無憾

encore

黃牛真係仆街死

冇開大燈 全場大叫

一定會

講左N次呢首歌唔會有Live

呢首冇可能喇巴打

好心快d實名際

放棄啦

17/6 更新中

留低鎖匙
我本人
女神
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
天堂有路
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
死性不改(Boyz合唱)
La la世界(Boyz合唱)
天才兒童1985
青春常駐
1st encore 假
餘震
只是太愛你
Hurt So Bad
櫻花樹下
2nd encore
春秋

KKBOX
39 mins ·

呢一幕令到耳膜已穿兼全場崩潰！因為有請！軒仔 x Boyz😱😱😱

「人天生根本都不可以愛死身邊的一個
無奈你最夠刺激我 凡事也治倒我」

聽住軒仔同Kenny（仲有Steven）唱呢首，小編內心真係萬馬奔騰呀呀呀呀🐎🐎🐎🐎🐎🐎！！！！！

呢個有兩段

想聽無名字的光環多

最細個嗰班應該都識 如果當一路都係軒迷既話

春秋

加油

真係fans嘅就唔好叫佢唱啦，廢事佢勾起啲唔開心嘅回憶

真encore 黎啦

今場好正

Same

無名指! 聽晚一齊嗌!

無名指的光環
你寫錯字喇

軒仔同Kenny

睇尾場 希望有

想跟但山頂位

買咗19號飛嘅我表示睇post都睇到扯咗

一樣

呢次真係無奈你最夠刺激我 係激L死我

佢咪講咗唔會再唱囉

係春秋啊
希望聽晚都會keep住咁好
聽日睇既小伙子要一齊加油

如果可以叫得隔離前後一齊嗌已經算係小成功
加油我都想聽無名指的光環

又有春秋 好想聽live
希望尾場都有

今日都有nobody 但之後認真mode超高質
好唔抵 又等幾年

春秋
求下你聽晚都要唱呀

都唔算好差姐

連登巴絲們 上呀

好!love and living係成隻都好少有聽過live 除左披星戴月

尾場嘅兄弟揮一揮手

23:29完場

kkbox場 巴絲 揮手
但聽日坐藍區

最後encore唱左咩

>>> #原來係同期新人
我以為boyz係再早一兩年出道

求求18巴絲幫拖嗌無名指的光環

19都係啦 一齊9叫

GOOGLE DOC 亦都更新左

感謝咁多位巴絲

Rundown?

胡定欣
Ckw正正常常啦 點都未至於垃圾
唱啲唔好咁高難度 點都好過比比鳥個啲嘅
但人紅自然有人反 咁軒仔緊唱功個啲緊係高佢好多班

我都係藍區

So far ckw live都好過好多歌手嘅
只係軒仔d歌不宜立亂挑戰

大家記得叫3rd encore

感謝巴打

我藍區$480

屌 開咗燈喇 塵埃落定同不吐不快冇撚咗呀

agger 我覺得未差到要鬧到咁
嗰期第一次開紅館 狀態差一次半次值得原諒

把聲簿 不過佢企定定唱自己歌係唔差

綠區480

好！

都係kkbox果度訂飛

食住個勢嗌下

聽晚記得一齊大聲叫encore 啊

同埋一定要唱春秋

kkbox場
但紅區

感謝

same

多謝張生肯民意

聽

自己買左綠區 幫朋友買左紅區

藍區$780揮手 唔洗睇 就心滿意足

今日有冇真encore

咁好氣氛 嗌到佢出返嚟

一樣藍區$780

藍區780

rundown

2次

今晚有無人嗌

黄區780揮手

買多左2張紅區780,點知冇frd睇。。

黃區780

得少部分人開燈都仲留喺度嗌encore

聽日紅日都咁少人嗌

容祖兒 Joey Yung
10 分鐘 · Instagram ·
聽說今晚紅館裂開了⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️
#hinsideout2018張敬軒降兩度演唱會 #welcomebackboyz @kennyjr @stevencheung @hinscheung

聽日要嗌到有真encore

放唔放

今日有唱咩？？/

希望聽晚有風起了同緋荔榭少年

呢啲真係夠朋友

緋荔榭少年

唔知尾場有無機去到12點

有！

把打放唔放 利申15號苦主

上面話左膠歌melody，開場轉左留低鎖匙

靚仔你放唔放🙇🏻‍♀️

有冇聽日既巴打跟

跟

我

有 嗌到失聲都要嗌

應該唔放 sorry
想換19號睇多場

Same here

就算有人起身走我地都要留低嗌

今晚唔錯

你比罰款咪有

強烈建議張生為手上持有14 15號演唱會飛既朋友再加開一場免費既show！咁樣就可以杜絕黃牛！張生冇理由唔支持掛！

Gun

其實近年邊幾個歌手唱過12點

唔好on9啦
利申15號苦主

好似10年 Eason duo試過

楊千樺

有d難wor 成6個字

聽晚一定留低嗌

第二朝返工我諗好多人未必咁癲

無名指算啦

齊心

無名指 拍拍拍! 無名指 拍拍拍!

姐係無左膠歌meldey?

有得繼續聽 我唔信無人等

有無唱過我的天 今年

好多謝張敬軒
可以咁快改到rundown 聽咁多人意見
真係好值得respect 好期待快d到尾場

無

想聽病況

最多第日返工遲到

要返工都等啦係咪呀

琴日好多人第一次encore完已經急急腳走
有啲唱緊my way已經走定先

識貨呀巴打

岩呀

屌那星 成場演唱會 後面個女人一路雞啄唔斷 真係好撚自私

between 嘉賓請Boyz好好笑 encore 春秋好好feel

Agger

容祖兒李克勤

你太睇少香港人既心急程度

見到呢兩場又cut鳩歌有boyz又encore兩次又盛

14 15號場俾啲乜撚嘢出嚟

回水呀屌你老味

利申 睇咗14

好彩睇16號個場正, ENCORE正到喊

尾場？

想聽雪花抄
利申尾場

係 唱到0025 定0030

表示好幸福

有冇反映下

今次演唱會好正

琴日主要係軒仔講明有第2次encore 啲人先留同大叫
同埋好快上返黎
如果唔係應該走曬

哇 好正

正呀 但成日買錯假尾場

人地果時就真係係真encore

一晚出黎幾次完場都係搭半搞咁多野扮咩

完左啦 今晚冇唱side track e.g.不吐不快同塵埃落定 但有留低鎖匙

第3次真係無Expect過, 已經起身走, 見無開燈, 即刻返位坐低

超正呀
仲要唱左d咁多晚無唱既歌

成晚dance都坐曬係台聽歌

衰啲講買飛都係賭博

成班*

聽日最尾
大家唔好走
全場大叫
無名指！

希望聽日有

小斌女同基軒好撚gay

係，全part cut左

仲有nobody同crazy love

都有好多780走 山頂無人走 係到9叫

愈追po心情愈複雜 好想睇尾場

真係羨慕死

唔緊要啦 鬧就鬧
冇諗過咁多人想聽

喺 嗰個喺我嚟

尾場

點gay法 斌女好撚靚仔

sor9 岩岩改左
太想佢唱sad

360無死角

勁靚仔

點改法？

仆街啦
班港豬第日要返工
聽日實趕住走
上次同皇后個演唱會都係咁
連登仔記住一齊叫encore

好想睇 謝絕黃牛謝絕黃牛企硬企硬

好開心 好滿足

靚仔過d韓狗10萬倍

求聽日皇上可以唱無名指的光環

真。無名指打手

Me too 但我唔會助長黃牛 仆街死

咁多年個樣都冇點變
仲要越嚟越靚仔

怎麼可please

聽日坐山頂 到真encore 可唔可以沖落黎780/480啲位鳩叫？

放完水已經追唔切post

啱啦 忍痛都要謝絕黃牛
張敬軒我愛你黃牛收皮啦

睇個勢聽日都有春秋
無春秋應該會有暴動

軒仔從善如流，非常抵讚。今晚17 號依場氣氛超級好，歌單好靚（留低鎖鑰、我本人、騷靈情歌、hurt so bad 、 只是太愛你、最後連春秋都唱埋）
真正四面台，四邊都多野睇，早兩晚話中伏個幕應該取消左
軒仔，我知你睇緊，繼續努力💪

無記錯係0025 爽撚到
不過係尾場

今日唱春秋啊

送禮唱啜泣

X2

手持15號飛尾下次可唔可以優先買飛

希望錄咗14號預言書啦

期待

十五號本身頭場變第二場已經好失望，仲要加多件胡定欣…跟住再追埋post，見到前後堆嘉賓，rundown…真係唔知講咩好

唯一慶幸仲有個希望，一早買左尾場$280，如果唔係都唔知點算

黃區 第三行揮手

多謝軒叔會因應歌迷反應做調整
知道你都盡量滿足我地
無可能一晚唱晒咁多首sidetrack
已經好好架啦

見佢好似有似一開頭有啲唔開心定唔知點 好似無咁放

利伸:睇左頭場同今晚
覺得整體時間控制好咗
今晚全場氣氛好咗
好滿足

人地一次假encore一次真 唱到0025

J三次果d係咪好小睇演唱會

恭喜你買左尾場保到平安

軒仔 我知你有睇連登 我愛你張敬軒

推

唱多左好多歌 最正係班dancer坐唒係台上面
好有feel

有冇人同我一樣接受唔到尾場係欣宜做嘉賓

錫晒你啊敬軒

笑死

係
成個團隊 完滿既結束

希望軒呢個都一樣咁完滿

今晚太正喇
又有Boyz，全場氣氛超high, 全場嗌到癡晒線

尾場應該唔會再中伏掛

假encore一完即刻嗌會唔會有用d
仲有kkbox之前抽獎唔知做咩野 唔係聽日做咩
會唔會有影響

好羨慕呀
想聽春秋

大嗌屌你老母 不過今日其實都聽到有人跟住唱女神

外文歌cut 晒👍 同埋舞台如果升上黎有d 區應該睇唔到，好在升得唔算好多

之前係咪有巴絲話kkbox場有野食送

支持

我正式宣布
張敬軒成為本港最為百姓著想的皇帝

15號果場堅係慘......

其實佢只要對比吓15號同呢兩場嘅rundown
就應該理解到點解我地咁失望

唔係要佢補償啲咩但佢如果一早決定有encore，就應該晚晚都en啦！

15號苦主呀 我做錯左乜撚野呀
嘉賓廢 冇encore好早完
今晚係boyz我真係眼淚在心裡流

今晚真係好撚高質

我愛張敬軒

唔想再見到佢
好心up

一定唔係2315完

15號

15號780苦主睇完呢兩日comments我真係好撚酸好撚嬲啊
飛已經難買 我仲要特登飛返黎睇 睇完第二日又飛返走 又攰又失望
下次可唔可以比我地優先買飛

咁係幾點

仲要好似少唱好多歌

姐係我可以去影相？

我唔會爆粗 但一定會會大聲 her

等收音啦

仲要cut左啲泰文韓文
真係好似你個名咁 塵埃已落定

真係寧願無嘉賓都唔想記起當晚聽胡定欣唱深宮計呢個事實，成個show污點

2305已經完左

下成段膠歌cut曬？

未到10已完啦

23:05

2302就完左

今晚果堆外星文歌唱左邊幾隻

巴打好慘
可惜已經已成定局

有神快拜

容祖兒IG又黎料 post死性不改 hashtag 心儀男孩長注於身邊 佢真係成日都直接幫hins出櫃

尾場放 encore 出就攪笑

到時抽定已經抽左

臭蟹軒軒好正呀
真係估唔到請boyz 好開心

Boyz個part 真心好正，個talk好笑steven又狂抽水
死性不改 lala世界
全場High晒

軒仔大叫呢堆歌你地應得既 就開你地波補返

仲要cut左啲泰文韓文
真係好似你個名咁 塵埃已落定 [/quote]

其實今晚英文同韓文都仲喺度
完咗先到留低鎖匙
係冇泰文

已經抽左 我兩個抽唔到

應該抽咗啦 我見kkbox嗰網已經有入後台既得獎名單

成PART外星文無哂阿今晚？

係呀頂佢個肺

Crazy love + no body

冇唱呀仆街

我唔貪心
聽日好似16.17咁就好滿足喇

唱左两隻吖

邊個講先係真

想問下hoodie係咪賣曬啦
琴日7半去到已經話售罄

我覺得兩隻岩

今日有crazy in love +nobody

係
兩隻之後講野再到留低鎖匙

今日七點去都無晒
tee同袋都無晒

今日好正！

今日成晚氣氛好好 佢講DKLM 個時我勁叫
隔離位叔叔 真係唔好意思
隔離位個叔叔好搞笑 佢係陪個囡去睇
佢完全唔知我地叫咩
應該覺得我哋好嘈

張敬軒咁聽觀眾意見 , 有無諗過回返一半水比 14 15 號既觀眾 ?

17號無撚得輸
14 15 rip

其實好想買嗰個袋
聽日去唔去買好呢

我仲記得岩岩出完 boyz之後有人話送菊花笑到我死

btw開唔到rundown excel
想睇返前幾日rundown

冇錢整燈牌但有錢買袋

乜撚野字黎
字都唔識打

回水呀

如果想買紀念品要早d去買 今次好快賣唒
唔知係咪飢餓行銷啦

我愛你啊皇上

今日演唱會有d失望
encore太少
明明都cut左前面d歌
點解會唱少左sidetrack
冇不吐不快
冇塵埃落定
冇無能為力
冇襯
冇無名指的光環

我都愛你

係 我嗌左幾下但我個區冇人嗌 一開燈就走晒 我諗真係尾場先會開左燈再出返黎

今晚好正
Boyz個part又好笑
收晒貨

劍蘭同菊花

出嘉賓果時 聽到有人嗌胡杏兒
嚇到我仆街
到底邊撚個

綠區

多謝軒佬肯改run down
今晚場show好好睇阿
繼續good show

Btw循例都要幫15號苦主講聲DLLM

開多半場比15

聽日有？

今晚都失望？

有 降兩度個2首外文歌轉左做留低鎖匙 開心到尻叫左出來

知唔知幾點開始賣

我嗰區都係

我今日叫到聲都沙 真係好開心

係咪差唔多時間完 但唱少兩首

果時聽到笑到我

我有著你任何地方都有力氣

2330完

我都諗住cut左前面d歌會多返sidetrack
不過唱到最後果幾首都聽到軒叔把聲開始攰，算係咁啦
仲有兩場，加油阿

廣播左叫有冇人成功？

15號睇表示愈睇comments 愈傷心 第一次睇你演唱會 最鐘意既歌手都係你 唯有等多幾年

點解要咁對我

Me

我好開心佢回應左我老婆舉既DKLM燈牌
我老婆開心到而家

改左邊d?

巴打係咪坐藍區

追Post 啦 同一條問題已經十幾個人問

有冇人睇17-19?

好啦

me

你隔離仲有隻臭蟹

好似呢個post大部分人都會睇聽日咁

睇到軒叔同位因骨癌離世(sorry 唔記得左個名) 一齊唱時喊左
同埋睇到禁有藝術感既天堂有路真係覺得佢比左好多心機係個舞台度
多謝你阿臭蟹軒叔

你shu佢呀麻

連續2晚都有春秋
我真係好想聽一次春秋live
今次仲要係我第一次睇軒仔
張15號飛仲要辛辛苦苦撲返黎 學生仔打成日工先一張飛 真係好想喊 我到底做錯咩

係就正 希望所有巴絲一齊留底嗌

我咁岩錄到

屌今晚冇塵埃落定

握到手 好撚正

一定

臭蟹成區都係廣州人
叫得勁大聲

15號真係無辦法

唯有同你講句加油

想睇多場

Toby

今晚真係好正！！
聽到佢把聲沙但都好落力唱，之後兩場加油啊！！！！

望佢一望 靜左陣 然後又繼續

51段 31行 89號位 睇緊架話 我係話你呀

其實一直覺得軒叔有實力開十場
依家都要加下加下先六場

多謝你啊 臭蟹軒軒 今晚真係好正 不枉我鐘意左你十年😭😭

toby果part睇到想喊

聽晚睇 第二日番工都會留守到最尾

軒仔加油 我愛你

我都眼濕濕

臭蟹係咩一回事

今次得罪左 24000 人

皇上 我知你有睇㗎 大家想你改咁多嘢你都為咗我地一班fans做咁多改動 真係好感動 甚至要用驚訝嚟形容 畢竟排練一個show要用好多時間 無捻過你會一路update一路改 真係辛苦你啦 好多謝你比咗個咁特別嘅演唱會我地 雖然睇頭場無呢兩日咁多激動位 雖然我真係好想睇尾場 真係好想好想 但我應承你 死都唔買黃牛 之後兩日繼續Good Show啊 愛你

真係抵我地班臭fan咁愛你
你仲勁過黃大仙
有求必應
張敬軒我愛你呀

聽日睇，希望啲rundown會有啲改變

中學年代好鍾意聽既歌 數番轉頭已經十幾年
聽成長歌又好有共鳴
證明自己開始老啦

講明唔同

佢係16有講過 木果套衫 果個theme 係佢自己最鐘意
跟住今日boyz 出現係佢呢個theme 嘅時間

皇上認真考慮開個side track演唱會啦 一定

係啊 勿相認

聽日 黃綠區480

屌張圖

屌

今晚睇到好開心

我都係

今晚有boyz 又有唱春秋
15號苦主好想死 點解啊！！點解要咁對我地
我地張飛特別平咩？！

坐就一定坐得爆
但佢咁唱法把聲唔知得唔得

排特別耐就真

bam 你張圖

呢個要靠你地俾我喇

完全冇諗過今日係boys
本身expect 係謝生+謝安琪
真係好開心

軒仔最吸引就係企定定唱歌
其他野真係唔好再搞 破壞自己形象
睇下古sir一首on9歌就收左佢皮啦

今日開場時間已經寫咗喺上面

已經沙喇

預埋我

想問下21行會唔會有野擋住

係咁凝住謝安琪會唱囍帖街果時亂入

點知無

有人影到呢幕

謝安琪唔係坐咗喺第一行睇騷咩

佢啲sidetrack 其實仲難唱過而家啲歌

應該要降好多key 先有當初個feel

小斌女真係點睇都咁靚仔
香港最靚仔藝人一定有頭幾名

480第一行

怕有野擋

聽日會唔會唔係錄影就hea底架

把聲頂唔住架
如果唱十場 你預佢一定唔會唱咁多個鐘仲話encore

同埋本身我諗住 佢嘉賓係降2度之後就出

完美

反而覺得佢英皇啲歌好難live 靜係近歌首缺同天才都危危地

其實軒叔都好靚仔

聽日KKBOX特別場

前面係通道

我都覺！

真係咩？我都凝住Kay會係囍帖街唱到一半入
點知冇 boys都正 btw

軒叔愈嚟愈有味道

皇上我知你會睇到架 雖然我頭場坐到都算靚位 你都望住我唱左幾句靈魂相認 但我學生仔 返pt 搵得唔多都黎睇你 呢家仲想睇多場 但奈何我真係買唔到飛 但我誓不向黃牛低頭呀！你要加大油 唱埋剩低兩場 希望會有奇蹟出現 等我以我少少力量再支持你

咁既話好似場場都錄既
我見excel表 14 16 17都話錄
Kkbox又話錄
尾場通常又話錄

咁唔怪之得15

佢之前去日本扮蟹

然而張氏好正
但係有心義男孩小斌女真係不得了！

想睇KKBOX場 但係已經睇咗琴日同今日已經無念

推一推呢個 有冇人知

點解好似冇人推過過客別墅

表舅母見證住

好睇到
又順應民意CUT左泰文

boyz都唔差, 呢下估唔到

總之唔係女神就得

我見到阿
前幾晚既就靠你地

驚佢唱唔到

心儀男孩長駐於身邊
#metoo

小斌女唔意外 請埋Stephen又幫到手搞氣氛

Felix

十場一定賣得晒，呢次場次方面可能比較保守，不過亦無謂開十場。

想問多唔多黃牛係現場放飛收飛？

佢即刻改左「我身邊」

跟住又比人屌爛聲

多

Joey 成日爆大獲
唔係分左手喇咩

有crazy love同nobody

Eason咪又係咁 依然咁紅

開燈
廣播
樓下樂隊執晒野起晒身
你鳩叫佢清唱咩

今晚真係好撚正 皇上順應民意有改rundwon
基本上首首都好撚正 酷愛 春秋 井 hurt so bad 餘震etc

嘉賓係boyz 真係估佢唔撚到 死性不改同LaLa世界推至高潮 之後呢part拍手都拍左分幾兩分鐘 唔比steven講野咁制

睇完今日呢場都覺得人生無憾了

啲人走真係好撚on9 走唔切咁 後尾見軒仔上返黎又急急腳返位坐 衝出黎柒

臭蟹軒軒見到呢兩幅舊相應該想打你

我聽晚又睇 紅區9行
聽講要望屎忽

基仔尾場都出來清唱

佢今晚都話把聲由尋晚開始唔掂,真係擔心佢之後個2場

軒仔都暗示左把聲攰 無謂逼佢再唱啦

次次都要我帶頭叫encore
咪咁怕羞啦香港人

紅區

做完白老鼠之後仲要比佢咁講，完全唔當我地一回事

我以為佢話尋晚同人過夜 會唱過客別墅 因為之前唔之邊個電視台打字幕打錯做過夜別墅

唔會啦 佢今晚都行左幾多次黎紅藍呢邊 佢真係有睇你地意見架

係
阻撚住晒

半首煉金術

你都識講尾場
所謂encore一早其實都內定晒
你懂的
又唔係第一次睇演唱會

我之前d字母行都唔知係咪黃牛
冇乜反應，紅區

係 真係改咗好多 我開始覺得佢有能力carry到四面台

睇左今晚，臭蟹軒軒好高質啊
多謝你咁聽民意，留低鎖匙 BOYZ 同春秋好正
降兩度part都正，最緊要佢開心，做到自己想做既野
其實佢唔一定要改rundown，但咁肯聽fans意見同做咁大改動真係好少見，佩服
尾場再見 希望有塵埃落定

軒叔 我由小學開始聽你啲歌
點解你要咁對我
唔想再等4年

15號苦主...

著咁聽民意既歌手真係第一次見
正常演唱會啲rundown應該一早定好哂
但竟然會上網睇負皮然後改進
抵 我 買 黃 牛 入 去 撐 你 場 ！
加油呀軒仔 抵你紅既

天王軒

我就係想講開燈都可以encore
不過千嬅好似最後係唱曬成首

其實真係好憎啲人係到啪支野
好撚嘈
拍子又唔岩
嘈住我聽軒叔唱歌

眼見冇 有個大陸佬問有冇多飛

無人拍你成場會靜到好似聽緊orchestra咁

出面, 對面, 天橋落地下個轉角位有人收飛

我KKbox買係21行

其實臨開場仲收飛賣得出咩

出面有 見人有即pay 交易

可以拍手 碌嘢唔環保又嘈又易爆
離場見好多人揼喺地下 辛苦晒啲清場嘅人

祈求聽日入場唔好比黃色大門遮住乜都睇唔到

藍區？

綠區

黃色大門得藍同正綠區睇得哂

皇上早啲返去休息啦聽朝記得食大碗啲飯然後繼續Good Show

唱撚完咪拍囉，係咪咁都唔撚識？

皇上你有追post嘅話可唔可以講兩句說話安慰下頭兩場嘅觀眾

暫時有30個

你個名

睇左今日真係好正 ，11：30左右完。張生話明佢係有睇網上嘅comment，cut左練左好耐嘅泰文歌唱留低鎖匙，睇得出其實佢有d唔開心。
今日佢狀況好好，冇明顯瑕疵，好滿意。(缺降左key，有唱錯歌詞)佢把聲好似開始攰，有d擔心佢之後兩場嘅表現。
個台嘅煥光幾靚，係黃色大門個幕都係遮住部分人，我諗點解佢唔企上個台唱。5行主題淨係睇得明火同水，而水個呼拉圈加舞蹈好好睇。
佢有好好顧唒4面，成日都見到佢正面。
kenny同張生抱抱果下全場歡呼，唱歌果時都全場high爆。
假encore揀左同觀眾合唱嘅歌，氣氛非常好，我諗以後呢幾首會係佢演唱會嘅鐵膽。一唱完春秋就開燈加廣播。
整體黎講好滿意。(如果有無名指的光環/不吐不快/塵埃落定更加完美)

safe

lala世界兩句都feel到有幾正

今場

入場屌囉笨柒

上黎屌托呀

咁怕嘈咪撚睇演唱會啦你

好正

lala世界

聽講於冰島可以逛火山

好開心聽左今晚呢場
軒仔真係有聽大家意見 減左少少外語歌 雖然佢好似有少少唔開心

今晚氣氛超好 嘉賓係boys 好正！唱左兩首好有回憶既歌 佢地出場之後成個埸high晒

同埋軒仔同toby合唱個到真係好感動

講起碌燒烤叉棒 非環保撚都覺得好唔環保 又快壞 下次換下其他野玩呀好嘛

推得快到

真係好快壞 唔閃又漏氣

今晚聽得出佢減左降2度唔太開心

邊度講？ 佢現場講？

有冇人都覺得其實今晚toby個刻都好正？雖然佢唔係咩明星 但toby把聲播出黎都好似真係live合唱咁 加埋啲相同片更有感覺

咁佢一心覺得大定會受落 預大家會開心 又練咗咁耐 要背又跳 但效果真係麻麻 好難投入

緊張又期待 聽晚又可以睇
有無名指我就死而無憾了

其實佢應該畀咗好多心機練唱練舞
但觀眾唔受落...

係

支棒真係好西嘈又煩 入黎係睇演唱會 唔係打拍子囉
真係唔撚明點解睇親香港歌手既演唱會
d觀眾會咁撚鐘意打拍子

軒叔叔一嘢扭個屎忽就知不得了喇

尋晚chur 得太盡

唯一可惜冇塵埃落定不吐不快

想講好耐 係tobey

其實黃色大門佢企係台入面唱係有意思有鋪排架喎
睇concert係無可能滿足所有人架啦
遮左一首歌就係咁屌

練咁耐cut咗唔開心好正常...捻到佢唔開心莫名心痛
好彩我都睇過皇上苦練嘅外語part 個氣氛係開心嘅
一個artist夠膽咁玩真係需要勇氣 夠膽改咗佢更加需要決心
多謝你嘅付出啊 講咗好多次辛苦曬都要繼續講

打拍子係有feel 台上個歌星聽到有人咁落力支持佢都會感受到啦 嫌嘈咪返屋企買CD聽囉 少左呢啲野就唔叫演唱會啦

雖然真係唔係幾想聽外語歌但如果咁樣會令到佢唔開心嘅話我願意聽
軒叔開心至緊要

支野好on9，唔拍佢又唔閃，但係冇理由慢歌都拍。(我個人就唔打拍子嘅)

今日真係好正,
入場前完冇乜期望,
本身都好撚驚開頭堆膠歌同埋boyz
點知佢真係肯聽意見,
cut咁兩隻外語歌
Boyz嗰段嗌到傻左
張生我愛你呀

螢光棒了解一下?
又可以打拍子又可以唔嘈到人

我覺得佢唱黃色大門係特登係個台 (櫃) 入面唱，唔出”櫃”唱
亦同歌詞有關 “衣櫃入面藏著花園”

尋晚好彩有塵埃落定
不吐不快應該唔會再唱 臨尾果個位唱唔到

其實佢開頭係入面唱
之後出左泥
係咪即係暗示出櫃

路人既感想
今晚第一次睇軒叔演唱會，之前淨係聽過佢d大路歌，係因為今次演唱會先聽佢其他歌先發現佢好多side track都好正，由睇之前好期待，然後14,15見到比人屌到咁就冇咩期望，然後16見到多返人讚又有返d期望，但又驚因爲係錄影場先唱得咁落力，所以對今晚呢場都冇乜大期望，到睇個時降兩度個part竟然cut左兩首膠歌唱留低鎖匙，真係勁驚喜叫左出來，軒叔真係好尊重網民意見，然後之前有人話紅區睇屎忽，搞到我好後悔由藍區換左做紅區，但今晚佢都幾多行去同對住紅藍呢邊唱，真係改善左好多，然後今晚boyz做嘉賓全場high爆，叫到癲左，全晚氣氛都好好，同埋真係feel到有盡力唱，但冇塵埃落定/不吐不快或其他side track都有少少遺憾，但巳經好滿足，祝皇上之後個兩場繼續good show !同埋唱多d side track下次再開show都一定會再入場睇，如果買到飛既話。

agger明明係有意思
個個淨係諗會遮住自己睇唔到

雖然泰文歌真係無咩氣氛
但一聽到已經呆咗 覺得佢好有心

15號苦主表示嬲到震

好有愛呀

15號表示睇完呢段片簡直係自虐

係咩意思

典解15/6要搵胡定欣做特別嘉賓
典解要比個悲慘回憶我們歌迷

果2支野 第一首歌完左入面2粒野已經無左燈 到第3首直頭有支爆埋 另一支就漏氣

今晚好好睇

點解要屌佢
佢叫我地做自己
但偏偏比人屌到冇得做自己？
太諷刺！

現場會唔會買到飛
利申：15號苦主

睇唔到又點知個意思
我今日坐紅區480,
黃色大門除咗頭尾完全睇唔到個人,
唔係你地講都唔知原來入咗個台

台上面真係聽到打拍子？

無錯，真係嬲到震

睇人，Eason好憎人打拍子

螢光棒完全無問題
打拍子唔係乜都打一餐下嘛
慢歌就打 呢個我真係唔識欣賞
之前有睇過基仔同eason演唱會 佢地都有試過出埋聲叫人唔好打拍子架

如果有睇過外國人係香港開既show就會明個分別係邊度

其實唔會囉 我睇台灣d歌手唔會派bom bom棒 通常都係螢光棒 五月天夠係用螢光棒(雖然要自己買，唔會派)又唔見靜到好似orchestra咁，係d港星concert先咁中意派bom bom棒，而且我覺得快歌跟節奏拍係ok，但慢歌都拍真係好騷擾

你個名
我個日仲以為佢請左2個嘉賓,胡定欣只係其中一個,屌你點知全日真係得一個之餘仲要好快完

諗起duo屌柒個阿叔
利申: 當時在場

今晚好正
如果有多一兩首side track就完美

其實好似之前shine 咁一個位有一支著燈既膠棒，連住個位無得拎走 咁樣會唔會好啲
又唔會製造咁多垃圾 又無打拍子既煩惱
（個人黎講真係好憎慢歌打拍子）

唔係睇演唱會驚嘈 係根本拍到聽唔到佢唱乜

我都覺得呢個好正

一開始佢唱左兩首外語就心諗，仆街喇真係膠歌
點知佢唱完，就好平淡咁話「我有睇網上啲留言，另外果兩首歌，我cut左啦。」
即係開心左 然後tag留低鎖匙再起歌
相信越後越精彩 唯有等睇片啦

Btw boyz出場果刻真係全場起哄 嗌到癲拍爛手掌
雖然搵佢兩個可能都係英皇想炒下新聞 但氣氛真係好好

台上聽應該係一堆雜音, 除非拍到好齊 (冇可能

真係難以自信

係，仲要全場嘅燈係一致，超靚

我自己個位就冇遮嘅。佢走入去再走出黎呢個動作係有意思都好，都係有一部分觀眾係唔到呢個動作。本身有d野睇唔到係在所難免，直接睇唔到嘅可以睇電視，on9嘅係部電視放得高又有野遮住唔知做咩事。

同埋最怕後面果個人唱得大聲過個歌手

佢唔開心

15號仲慘過14場號
頭場起碼有祖兒
15號胡定欣仲要唱垃圾歌仲要咁早完
唉我真係好唔開心

係咪唱陀飛輪最尾個度

我都係咁話

見佢咁樣cut歌
又喜又悲

佢個問題係好多野想present但因為種種原因顧唔晒所有觀眾 真係好可惜
不如搞細場

下次開sidetrack慢慢唱

唱富士山下, 個呀叔好似收數佬係咁叫e臣個名
e臣嬲到將富士山下改詞去屌柒個呀叔

其實個首泰文歌多唔多人聽過？I mean原唱 我淨係知草蜢唱過佢既國語版，其實唱國語版氣氛應該會好過唱泰文

好似祖兒咁整個side track 場

附議, 不如最近好鍾意去嘅麥花臣?

頭兩場咁多負皮 搞到一直唔敢抱太大期望
但今晚呢場真係好正 個氣氛好好
原來張生真係有mon post

睇完9UP總結下先

一開始降2度出場跟住首唔知咩文歌覺得麻麻地,跟住唱NOBODY都唔錯,之後話睇到負皮CUT左2首歌,唱女神之前(好似係)講左D野,聽得出佢降2度表演少左唔太開心

到主題環節D波波幾正效果幾好,水個PART簡直一流

唱番佢自己D歌佢都去得幾盡完全唔留力

預言書個PART好感動

Boy'z出場成場超HIGH

總結係今晚成場氣氛都幾好,全場人都幾投入

唯一唔好既係SIDETRACK唔夠喉,不過始終佢把聲都攰,唔緊要啦

降2度表演方式軒叔改良下再出應該會好好多嫁喇

最後想講你真係有聽到我地意見之餘仲忍痛CUT走左D降2度環節,真係唔話得 ,期待你下次再開SHOW

點解每晚都丘D gum既yeah人係到嗌生曬

最憎 我入嚟係睇張生唱歌阿屌

睇人 睇咩歌

送禮唱有d歌都叫人打拍子
話台上歌手最鍾意聽到呢d聲

但唱深情歌果時都會叫人停一停

其實都切合番個歌名,黃區個邊真係有門隔住

我覺得有鼓嘅話可以跟住拍
如果無就真係靜一靜好過

依D真係要屌，想唱自己細細聲唱咪算

突破肓腸

我會扮口形咁唱 已經好開心

細場咪仲難搶飛，今次6場開晒4面都咁難搶

如果2012有睇我和秋天有個約會應該會聽過,
我印象中個劇入面係唱原版

張生
求唱跑online童年回憶-雪花抄

我覺得會有版權

係我前面個行嘅男人

我都係口形

我個次佢係唱陀飛輪臨尾應該係靜晒唱「秒秒」
跟住有個男人大叫Eason 跟住佢妖左一聲 嬲到連最尾個句都唔撚唱

你幕係乜嘢？

不如諗下文化中心！！！ 想靜靜地聽佢唱歌😭

推到佢開sidetrack演唱會

其實咁樣嗌法係真係好唔尊重表演者

如果係無名指的光環就唔使做口型都開心死啦

好似港樂咁 會好正

係留低鎖匙之前 唔係女神

如果 boyz 一齊做個效果應該就會夾番

黃區見到有人暈左嘅話 果個應該就係我

想問有冇今日excel

講咁多，1415 都係苦主
14 仲要非常唔smooth
冇時間比我再睇多場
張生我dllm

文化中心可以諗
上次港樂係star hall 啲音響真係晒咗

雖然係因為有聽網上留言而cut咗泰文印度文，好有心，好照顧歌迷，但一方面諗 又要排舞練歌，其實好辛苦佢同班dancer，我覺得佢一定會唔開心，idea討好唔到大家，焗住cut走佢。。。
聽歌迷意見係好，想歌迷開心係好，但自己都要開心先得
另外黃色大門個part，我睇個場坐黃區正中間，其實係頭尾唱個陣先完全遮哂，中段佢行入櫃到其實都隱約見到，好有意思 又完全呼應黃色大門，大家都無謂係咁話

點唔smooth法

我嘅性情同你個名一樣

屌 encore個時唔記得唱緊邊首歌個時我個區有個男人係咁大叫不吐不快，叫唔係問題，問題係唔好係人地唱個陣叫呀麻 屌佢老母

頭場又變左錄影場既

由比人屌到仆街 到依家個個都讚 真係抵我鐘意佢咁耐

請Nancy Sit會唔會仲好過Nancy Wu

非常之到喉唔到肺，唱完停太耐
換衫位兩老位超耐，人妖show勁長
仲有redzone睇屎忽

佢想開新光

唔係講咩

但你見到依加個個收曬貨

證明左咩係好咩係無咁好

定係想成班歌迷唔happy?

有冇機會可以攬到軒叔一下
利申:巴

題外話
關智斌好靚仔 張敬軒又靚仔
擺埋一齊賞心悅目

軒仔再唱一次不吐不快plz

你試佐一次食灑人妖show先啦
真係投入唔到架其實

頂 我諗左成分鐘邊個係Nancy Sit 先諗到係家燕媽媽

一定會
寧願佢上黎派膠跳下十字舞咁

睇人姐,我同幾個FD睇頭場都覺得無問題

今晚有女送花攬左佢一下

如果一個稱職既表演者唔係要令觀眾滿意 我都唔知講咩撚野好啦

可唔可以請周柏豪，想聽佢唱騷靈情歌

家燕媽媽應該都會有氣氛啲
大家一齊唏呀唏呀唏

屌
（我都想聽，但留返周柏豪自己live唱好嘛

咁佢自己呢？

全場起身一齊十字步

寧願聽皆大歡喜都唔聽濕鳩宮心計啦

其實反而擺中間可能冇咁覺（唔講分唔分降兩度同張敬軒）一嚟就幾首人哋歌 感覺係差啲 反而一開波自己歌/想跳唱就快歌 之後派下膠 好似會冇咁覺同易受落啲

17晚有冇唱披星戴月?

多謝皇上今晚咁正既演出
先講降兩度外語個part 第一首crazy in love我覺得揀歌無問題 唱得好係可以有Beyoncé 既diva霸氣又有舞步睇 係有娛樂性
第二首nobody本身無期望但出奇地竟然比crazy in love唱得好聽 其實除左唱本地歌睇得出皇上係想有d突破比唔同表演觀眾睇 而家cut左大家都唔識既泰文都好從善如流 佢排舞背詞落左唔少心機 希望之後睇既朋友可以用欣賞角度睇而唔係一味鬧
之後表現都好好留低鎖鑰live好好聽 我本人更加係代表作

連登仔最開心啦
日日係咁屌佢堆外語歌時段
又叫人唔好呻，自己又屌
Fc班中女講得你地無錯
開個連登仔音樂會就最好

下次佢真係請家燕黎一定全世界屌

和平分手既野
本身一路都話純粹係因為斌女返大陸拍劇
愈來愈少見所以先分手

見返噠返著真係唔難

無胡定欣做嘉賓你要心足喇

大家唔好唔記得仲有兩老part佢都cut咗
呢啲真係忍痛斬
為咗令麻煩嘅我哋滿意真係花咗好多氣力 辛苦你

想聽披星戴月
不過好彩有留低鎖匙

但啲版權

兩老part咩黎

原來本身日日有？

邊到講

我今晚頭兩首歌後就廢咗一支
之後完全冇用過

降兩度之後換衫位
搵咗胡楓同羅蘭

其實軒仔都好落力準備降兩度果part，不過可能用返香港女歌手嘅快歌會令觀眾容易d投入

利伸 睇15號 我真係好想現場聽一次春秋

今晚真係比前幾晚好咗好多 好感動 第一次入嚟睇你唔係伏 本身聽到啲紅區人係咁屌都好驚要望成晚屎忽

其實我睇到話cut咗外文都嚇親
我自己同埋我班fd睇完都覺得降兩度嗰part好有誠意
練外文唱歌又排晒舞真係唔容易
（除咗泰文之外首首都識，泰文首歌都好熟，搵返原來草猛有唱廣東話版）
幾首都快歌我地都high喎 佢啲舞又帶到氣氛 又唔係揀埋啲冇人識嘅外文歌
我地都好欣賞呢part 同埋佢琴晚都有講
好多人成日為咗迎合人而去做另一個自己
聽人意見係好 改善咗好多位 我地坐紅區都有獲益
但係如果咁樣就cut咗咁多人嘅努力（唔止佢喎 仲有dancer等等）
我覺得好可惜 仲冇咗佢琴晚所講嘅意義
仲要原來佢自己都唔開心嘅⋯⋯
點解要一句派膠黎抹殺咗咁多人嘅努力 完全唔覺得係派緊膠
張敬軒如果你有睇嘅 我想講其實都有人覺得降兩度嗰part好抵讚
連登只係代表一小部份人嘅意見 當然我嘅意見更加唔算係啲乜

見到有巴打話睇得出佢自己唔開心 個心係有d心酸 都替佢唔可惜

但我相信作為歌手 歌迷開心 佢都會開心

係真就好

有睇琴日個場 個part係有啲awk嘅，如果企定定著件靚衫唱吳哥窟etc 會好好睇
但只係純粹以張敬軒角度諗，cut走佢佢會有啲唔開心啫

突然唔想去睇 KKBOX場單丁山頂有冇人要

係，同埋如果唔識泰文真係會覺得泰文難聽，如果日文可能會好少少

15號已經冇喇 你估修哥同羅蘭姐好得閒日日黎咩

派膠，一係串一段幾分鐘既medley
我係受落既，但呢段太長之後入兩老
其實節奏太慢
不過你地有good show就好啦
1415 既叫春係有回報

睇完今日有啲想再睇多場

樓上有人放啦

有ff過佢唱隆重登場出場
如果係一定好評如漸

呢先係搞氣氛架嘛
胡定欣, 唉...

冇錢了 今日坐第一排都叫滿足啦

我自己都ff過一開頭係隆重登場！實high爆！

錢可以再儲，睇得一場得一場啦

屌
小斌女真係好撚靚仔
同軒叔好襯

仲有一樣好值得讚既係皇上帶左part好好既performance
水個part、下次愛你、同天堂有路真係睇到我眼定定
利申 之前聽親電台播天堂有路都會轉台
皇上將ivana既歌演繹得好好 下一次愛你比ivana version更感人（可能dancer演出都有加分）
Tobey個part預言書好感人 喊左出黎
仲有成個演出皇上個種對藝術工作者既尊重同提攜 真係好難得

我宣布張敬軒除左係我最欣賞既歌手 亦係我最敬重既歌手

好認同 雖然我係睇15號但我本身對降兩度個 part 係好欣賞。。。。排舞記歌詞都唔易好欣賞佢擺咁多心機落去做呢件事。。。

知你會睇留言所以要打返兩句等你知其實係有人欣賞你既努力！！！！

知唔知多唔多人現場放飛 同會係邊度放

利申：十五號苦主 好想睇聽日或者後日

咁都要有nancy wu 墊底先得架
無左wu 變左sit , 啲人咪又係屌sit

會喺現場放嘅都係牛

諗下接唔接手

出口果到成地都係

Bongbong棒本來已經唔環保 呢隻仲要勁快漏氣/穿咗

本身場場都有佢兩個?

Dllm 支棒 一開場就爆咗 皇上真人出場就爆埋另一支

會貴成點

重溫一下對上一次呢首歌嘅live

係咪18號！！！！

其實最主要睇係咩區

我同個fd 都好enjoy 佢啲波波燈

就算原價都唔好買

仲以為軒仔同kenny會正式公開戀情

但我真係好想睇

點解香港想睇場演唱會都咁難

嘩！佢用咩機架！好清呀

好想睇多場
但我同黃牛誓不兩立

睇到晒佢係咁望mon

唔好買呀！

企硬呀各位

好想睇晒18 19號
但我無尾場飛

想問excel條link 係咪死咗

睇完十五號真係好傷心你明唔明

無人想聽叮噹可否不要老咩

聽日會唔會爛聲

明，但唔係理由去助長黃牛

人地首歌叫青春常駐吖

冇

15號苦主表示軒叔可唔可以開多場俾14 15苦主優先買
唔駛回水 我俾多次錢睇原價就得 只求靚run down

真係有首歌叫叮噹可否不要老

雪花抄呢

兩首歌黎

唉 第一次睇張敬軒演唱會 好期待
點知就睇左15號果場

唉

無死喎

隻歌真係慘

同埋rundown已經有青春常駐,
好明顯佢唔係講緊青春常駐呢隻歌

自膠
太少聽呢首

唔係睇今場
老實講我對降兩度個PART麻麻地
但佢自己鍾意咪算 同埋又係有擺心力去練
所以都無話點不滿
但佢竟然自己唔開心都就FANS CUT
張敬軒真係好就FANS

我實搶780

第一次就睇15號
好想睇多場後補數又唔想幫襯黃牛

我要求唔多
你畀我企係核心外圍齋聽咩都睇唔到
已經心滿意足

Fans?

同Live In Passion一樣又有催淚位
真係好痴線 男人老狗都差d忍唔住喊
軒仔真係好有heart 值得支持

我想要 係咪放？

Try this

叉電阿巴打

14號紅區嗰啲都係苦主

佢座我前面 唱緊騷靈情歌果陣 真心想講收聲啦八婆 又內圍 外圍 嘈_住哂

致胡定欣：
人地請你上紅館做特別嘉賓 我地明白這個是很難得的機會 是你人生首次踏足紅館

但在你接受這個邀請前 為何不考慮一下軒迷們的感受？你將你一個人的喜悅建立在紅館12,000個觀眾的痛苦之上

我們很憤怒！！！！

15/6場受難的觀眾上

軒叔如果你有睇到既話
我想講我真係好appreciate你咁努力prepare降兩度哥part
我真係勁鐘意聽你唱翻唱歌
泰文歌哥度好明顯你好努力準備
成個show都好精彩
仲有你俾機會其他藝術工作者
印曬場刊俾credit 真係好有心
關於有d負皮來講
一件事無可能所有人都同時好滿意
所以唔使灰心
你好出色架
你來緊再有音樂會我會再買飛架！！！

屌 唔該搵人洗下胡小姐ig 版 越諗越嬲

胡定欣嗰場真係好慘

最重要係呢幾日開電視機都聽到佢唱呢首歌嘅live真係頂唔順 佢都係繼續泊返佢個宮心計

屌 想睇下歌單 都見到佢

唔撚係嘛.gif

差電啦

今日第一次睇張敬軒嘅演唱會
真心覺得正，尤其係個舞台效果

15號苦主每次見到佢都諗起心痛回憶

可唔可以唱 感情用事/夜宴/無名指的光環

有冇人聽過鬧鬼愛情

最嬲係佢自我感覺良好 Ig Post成幾張做嘉賓既相
仲要佢D fans 讚到佢天上有地下無 屌！！！！！

我想聽願望樹上

影得好靚呀

其實我一直都想知總統酒店係指邊一間？

呢首真係好冷門

其實不嬲都會俾電視台影幾首做番個訪問

我知啊 佢啲fans定欣前定欣後咁樣叫 真係難頂過叫劉心悠做BB

如果開side track演唱會嘅話一定要有狐

啲相勁高汁

對你太好都得罪你自覺對不起

連埋舞步無得輸

可唔可以唱一次不能不見

張敬軒 點解你咁好 好到會聽意見改rundown
我愛你

唔好咁顛上埋人地個ig洗板啦，尊重下佢啦
講真，軒仔叫到自己又有檔期既，有可能拒絕咩

我都覺over左
軒仔都難做既
我地呻下就算啦

胡小姐特登請假黎

慘............
講真，最錯真係唔係唱軒仔既歌（不過唱得唔好又俾人插）

上人ig 洗版又好似over 咗啲
ig 係佢嘅，係自己地方圍爐無咩問題呀

又唔係唱得差，戲碼係弱d但人地盡左力啦，做乜搞鳩人

紅區始終都係成場屎忽

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 (7) 感謝收聽意見 推到唱多幾首sidetrack

都唔差啊，可以試下執執啲色

我覺得唔算成場屎忽嘅
不過嗰班衝上等握手真係好
有個仲係大住肚都照衝上前
幾驚佢仆街搞到場show要腰斬

定定 全場為你鼓掌呀
救命 明明就好靜

我想知你係咪有大幅度調整對比度?

定定 你唱得真的很好聽
明明就走撚哂音

15號苦主 點解要咁對我地

淨係輕輕執過光暗，對比同飽和度
呢幾張都未算執得最好，聽日執好post多次

佢自己問 啊 邊邊行得去少啲 以為會走黎紅區 點知都係走藍綠區
但係成場其實都幾好

難d
香港咁撚保守

啱啱睇到場刊呢段覺得好心up

我睇嗰場係有泰文嘅，雖然唔明d外語歌但都睇得好開心，好佩服張生咁有心去記咁多外語歌詞

張生俾人話似泰仔，可能一心想用嗰段東南亞人妖表演帶d歡笑黎療癒觀眾，點知你班友淨係想要本地流行音樂

以後淨係唱代表作同埋連登指定side track好未？

張敬軒如果你睇緊嘅，我想話我聽左你d歌十年啦，有你咁有實力咁一絲不苟嘅音樂人係香港樂壇嘅榮幸

收唔收多場好啊 但都唔知邊度有飛

今日睇完巳經想收多場聽日飛 雖然應該都好難 原價既話

好似唱過一次live 如果你好彩就聽到了

係，係臭蟹軒軒唱先頂得順聽咁差既音質

Btw sidetrack 入面勁鐘意蟬，悔過詩，但係sidetrack 入面既sidetrack，冇可能會聽到

軒仔,真係估你唔到,你真係聽民意聽到cut走左泰文同印度歌,明白你真係好努力去練歌同排舞花左好多心機,只可惜出黎效果未能迎合大眾期望,聽到樓上話你有少少唔開心cut左兩首歌,雖然我唔係現場，但係我相信,今晚觀眾聽到你改左歌做留低鎖匙既時候現場既反應,會令你覺得呢個決定係冇錯既會開心返,加油,希望演唱會愈做愈好

14號睇屎忽苦主上
利申：好撚鐘意聽留低鎖匙

睇到15號晚
23:02 真係幾慘

屌依家瞓唔着

我都係...14號苦主....好想睇多場